攬炒係上年努力得黎既細獎

獨立 普選換唔到 攬炒都叫不過不失 點解要驚？

你認為佢透過立法會立23條有利？

定人大附件立法有利？

唔好驚 面對攬炒反而令我哋有更多步行

到美國真係取消特別關稅先真正成功

明明係共產黨著急
我地更加要冷靜

所以係叫不過不失

心態調整唔該

共慘黨想我地驚 更加要笑住面對

少少野就叫生叫死 前線下下都用命做賭注 我地全部人都要俾啲掙扎

最少攬炒唔係口號

幫堆

心態備戰

今日睇得出中共開盡紅媒黎穩住外資，我地就要話比全世界知一國兩際以經滅亡

我地要比信息自己同人地
為自由不怕攬炒醫生

犧牲

心態 重要

大家都知佢遲早都行呢一步
你驚只會浪費我地之前既努力

真

冇錯 推

香港人 唔好驚